決定了！要力爭上游做第二個幣少爺！成為人上人！

幣少No.1

9月31正式開掘

勁！

好